一代球皇生日冇人講？

冇人講就我講啦
祝連美斯同兄弟P6一齊去征服西甲

邊代，第幾代，定現代。